Instrucciones:

1)Usar "npm i" para instalar los modulos de node.

2)Usar npm i axios.

3)Usar npm i uniqid.

4)Usar npm i bootstrap.

5)Usar npm i react-router -dom.

6)Empezar a programar ":)".


NOTA:  hacer add y commit a cada cambio, no se les olvide.